召喚健身/fitness 同伴

小弟想搵fitness buddy 一齊做下cardio workout 跑下街或者gym

因為平時掛住做weight training 無做帶氧搞唔掂
想搵個同伴迫自己定時做番

我可以陪你如果唔遠

我都想呀巴打 考dse搞到成個人肥咗好多

邊區

新界區我係 馬鞍山丁丁

有無馬鞍山JJ啊